大時大節出街慘過食屎

大時大節真係唔應該出街，封晒d路連想番屋企都番唔到，仲未計見住街上面d情侶係到放閃，都係縮番入老母個閪到算數。

離島無咩事